一人一個你信相既陰謀論

高鐵一大用途係運兵，所以當年討論其走線、總站位置等，政府都企硬，使之途經石崗軍營，並直達九龍市區

1.甘迺迪總統遇刺之謎
1963年11月22日，甘迺迪總統和妻子傑奎琳乘坐一輛敞篷轎車經過得克薩斯州達拉斯市的迪利廣場時不幸中彈殞命。當年的調查顯示，暗殺甘迺迪的刺客是24歲的李·哈維·奧斯瓦爾德，而奧斯瓦爾德在被帶往服刑監獄的途中被一位名叫傑克·魯比的酒店老闆開槍打死。
雖然官方認定奧斯瓦爾德是刺殺甘迺迪的唯一真兇，但是超過70%的美國人認為此事絕不會如此簡單，其背後一定隱藏著巨大的陰謀。一些專家表示現場的彈道痕跡顯示，奧斯瓦爾德當時開槍地點和肯尼迪遇刺時的角度不對應，因此在別的什麼地方一定有人還開了幾槍。當時美國中央情報局正因肯尼迪總統解決古巴“豬灣事件”的方式而對其極為不滿，因此有很多人都將矛頭指向了中央情報局。
在刺殺事件發生後的20年內，涉及該案的重要證人接二連三地丟掉了性命，死亡人數已近200人，但該案的真相卻始終未浮出水面。

心經簡林係整黎破壞香港風水

lm

氟化物係要黎鈣化我地既松果體同埋令我地變蠢
方便管治

外星人

外星人都叫陰謀論？

蜥蜴人陰謀論...都算係一個幾大既陰謀論黎既

樓豬想講相信定信箱？

911

神秘的第七座

呢邊終於有Post啦

係高登追曬 終於等到呢邊有

香港政府其實控制住大部分市民衣食住行

支持高汁帖

樓主故意打錯字睇下香港人係咪文盲

留名等睇新陰毛

唔使陰謀，社會學已經講緊

More

絕症已經有藥醫，而且成本極低
自由能原技術一早有，而且成本極低

但為左賺多d 錢同控制人類，從來唔會公佈，公佈的人都會意外消失

仲有911 層樓主要係炸彈炸爆